新樹窿 入嚟擺低你心事

入嚟吹吓水又得
講低心事又得 隨你喜歡

近排見到身邊朋友為過去鑽牛角尖

睇到自己好炆，你可以話我八卦

但我諗深一層，原來我炆嘅原因係見到我自己倒影咁

「陶醉」於悲傷同遺憾而不自知果下真係

唉 呢種感覺 我都明 唯有警剔吓自己

以前有個女仔好鍾意我，但嗰時我唔鍾意佢。
到佢唔再搵我，我先發現自己好鍾意佢。
人生。

球隊練波 無歸屬感 好唔自在 成日睇人做事 加上練波來回時間兩粒鐘 但鐘意打波
煩腦緊比勇氣quit 定 繼續

時間不對 唉

成隊人唔夾嘅話 咁自己搵朋友打正好多

成個人都好灰
就算做d咩都好冇動力

持續咗幾耐？

點撚解你當時中意第二條仔又要嚟後悔
屌你都分左手 唔好再follow佢啦 你乜柒心態姐仆街
以為自己女神呀？你唔配 你唔係

俾好朋友屋企人睇唔起 已經唔係第一個

同女朋友拍左個幾月拖
宜家成日whatsapp十問九唔應
約好左出去唔係訓過籠就話約左其他人
話過佢又就咁幾句sorry算
已經嬲到冇曬知覺
係咪分得

又亂諗 又抑鬱 又喊撚左

佢個心唔係你度lu

分得

年輕人其實心平氣和簡簡單單問佢咪得，分手並不可怕而係要正視問題 如果只係你對佢對佢感覺淡左唔想一齊等既問題真係要搵個適合嘅時候出黎傾下，好話唔好聽比我講中再一齊盞嘥大家時間

冇晒社交冇固定朋友重要啱啱分咗手
每日生活好似行屍走肉 好頹廢生活好辛苦
依家每日生活都似阿伯咁 咁頹廢

鍾意嘅人同咗另一個男仔一齊

想放低但做唔到，成日諗點樣拆散佢哋 我知咁樣做第三者唔係幾好，但個男仔一心根本淨係想撩佢扑野

由親密到完全消失真係話都無咁易

發夢醒左

有時人就係咁
但希望你對新嘅人公平啲 放唔低就....唔好勉強

專業睇場留名

拍到咁 算啦

做咩睇你唔起？
咩因素？

支持

抑鬱患者揮手區 盡情講啦 我明

入吓group同人傾吓計都ok嘅 傾傾吓又有活動㗎喇

其實可以睇吓佢有咩吸引到你鍾意嘅人
有時唔係關心做好男人就得
或者唔好嘥時間落呢個女仔度
試吓同其他女仔一齊

我明 唉

咩夢？我近派發啲夢好恐怖

係愛你仲點會拖你 拖緊第二個喇

你點呀？

浮雲哥 long time no see

認清左一個人有幾噁心
而家個心好舒暢

趁早認清一個人係最好

你睇返我之前啲post

好想成功。

一直都好努力咁向自己目標前進,努力左7年,但今年發覺追左7年的目標唔岩我。

又從前新學過同追過新目標。好驚自己冇能力/又轉目標。

其實目標轉係冇問題
你學到嘅技能幫到你一世
只要轉一轉 多數用得返

有呀

冇呀
不過都係講 叫咗浮雲哥未 咁啦

樹窿，可唔可以講比我知咩係無feel,感情淡咗?

屌你究竟請唔請呀？
壓完價無撚左回音，做乜野嘖屌！

唔鍾意你囉 新鮮感冇咗

等咗幾耐？

好唔開心好難過 日日都掛住某某
明知人地有左另一半 同佢冇可能 但仲係放唔低佢 無時無刻都諗起佢
唔想再比佢洗腦 可以點做

人愈大愈想死 睇唔到未來
身邊最親既人都有精神病同情緒病
睇住佢地日日都黎料 好攰
好想離開呢個世界 換來一世安靜

我真係好鐘意你
點解你要令我鐘意左你先放手..
我好想同你一齊啊。。

遇上個高手啦你

痛若深入骨髓，愛必刻骨銘心。
愛若深入骨髓，恨必刻骨銘心。

那麼，我恨你

鐘意左個師妹 開頭唔知有仔 點知追落先知有個longD嘅男朋友 現家日日都有wtsapp 講左3 4 次 兩個鐘嘅電話 唉 又唔想做仆街仔 但係身邊就緊係個個都叫我上啦 當然可能佢都係想收我兵

頭先無意中喺ig見到一個女仔
第一個見到佢個樣嗰種心情真係難以形容
可能只係我膚淺俾佢嘅外表吸引住
但係佢令到我宜家成個腦都係佢
我應該點做好

寄情落另一啲嘢度
或者搵朋友玩

先安定自己
有冇搵朋友傾？

我有睇你個post
其他人嘅心態好難明
同埋好少男仔會追人咁耐
仲要冇俾回應添

愛恨差一線
恨一個人好攰 何必辛苦自己呢？

唔好意思 琴晚早瞓

佢有男朋友都同你曖昧
咁落去 你可能得手嘅 不過唔係拍拖
似係地下情人 玩完就算 唔好認真

睇第二啲女仔 洗走佢

搭訕。呢種生活我都曾經過左幾年...

樹窿:吹下水。咁你呢排又有冇心事?

係咪唔適合認真愛人？ 以前hea下hea下就會有人死纏 兩次真心好愛對方都係比人飛 報應？

我 都係嗰啲 放唔開
飲吓酒麻醉吓

通常愈真心愈盲目
好易亂嚟 唉

Move on啦
做返個似樣嘅男人
依個係個女仔嘅選擇，佢係一個個體
話唔定佢知但係佢都鐘個頭埋去自願呢？
你冇可能幫佢揀埋條路
愛惜自己先吧巴打，一味嘅付出最傷係自己咋

講得好

將來唔知會點, never say never, 也許永不再見, 或許某時空再相遇, 愛火重燃;
今天開始先做好自己;老土D講句, 要活得比"你"好
酒, 可輕嘗;麻醉, 則傷肝;

殘忍D講(相信你已經在腦海中無限loop), 對方或早已投進別人的懷抱卿卿我我, 不放開, 何苦?

Er.....愛情對我嚟講 好淺 可以話冇 但好痛
我放唔開嘅係某啲經歷 痛到今時今日
跣我嗰個仲講緊風涼話

人誰無過, 人誰無被跣過?
被跣過的人才會成長,
一天未到終點, 誰敢說到最後笑的是誰?
be positive

近排破財破得好嚴重
有無得激勵下我
平時做慣人地個窿 今次想搵返個窿傾訴

今日生日，好想佢仲喺我身邊陪我過
我好掛住佢 但已經冇可能再一齊返
好傷感

已經係第二次

咁我衷心祝你明年今日比今天更快樂!

唉 好難放低
啲手尾仲未搞掂 好似卡住咁

咩事破財？

我地陪你過
喺度傾計 過吓啲時間
有時緣份係令人無奈
無啦啦又冇咗 化悲痛為力量 做返自己

要學精喇

Daddy生cancer

考慮緊轉唔轉工
心情幾複雜，但新工個前路的確比現時呢份好

同女朋友一齊3年，一直對佢唔算太好。近排佢嘈分手。原來係鐘意左第過。

近排挽回反，但原來佢同過個男kiss過。
耿耿於懷，完全無諗過，又唔捨得，又有d介意，又後悔之前咁對佢。

挽回後覺感情已變，心情好複雜無助

癌症最怕快樂
唔好驚 如果你都驚 爸爸更加唔放心

咩工？
憂慮緊咩？

對佢好啲補返數啦 可以一齊好難嘅
冇kiss以外嘅嘢就算啦

對佢好好而家，直程好到恐怖，但感覺佢已經變左，係以前嘅我令到佢禁獨立。。

咁 你做返個有能力嘅男人
俾佢依靠到嘅 或者會好啲

係佢仲鐘意果個男，對我不捨同覺對我唔住，同見我肯改，愛有，無以前咁囉。以前佢愛我多我愛佢好多。

愈黎愈覺人生好無意義 只係生存而唔係生活緊 人際關係一團糟 好想唔接觸人 今日先發覺原來自己唔係無哂感覺 仲有眼淚 但都係咁抑鬱

咁冇好結果 睇最後邊個淡

持續咗幾耐？
我知抑鬱好難受 唔係唔想幫自己
但控制唔到

in 完幾日HR 打來壓價，壓完到而家4日無消息

等多三日 再搵其他

炒燶股加屋企人有病洗左一筆錢

屋企人病 洗咗筆錢都值得嘅
健康緊要 錢可以搵過
炒燶股 當交學費 以後學精啲
努力再嚟過

本身做緊dealer, 最近有份工搵我
Post個名唔錯 investment associate
做private fund (family office)
工作內容幾吸引，係我想做(analysis, research)
番五日
要番shift.. 但唔洗通頂 收工的士錢公司包埋
同埋福利我覺得唔太好
7日大假，無medical

好想轉工 覺得人工好少 當初比個agent伏左 自己根本唔只呢個價
我係咪太睇重錢呢樣野
自己有時都覺得成日唔滿足

放唔低他

你衡量吓 做dealer職位高啲定新工高啲？
薪金 前途經驗

缺錢同睇唔睇重錢係兩樣嘢
同埋你覺得自己值更高 其實可以搏吓其他

慢慢嚟 感情係要醫好耐

明明已經盡力低調、明明已經盡力做好每件事
公司啲人仍然不斷中傷，同講是非，其實好攰
呢種情況仲要沒完沒了幾耐呢？
其實呢份工有好朋友，有好高層、亦有好老闆，
但咁搞法，我好快捱唔住

我呢，小小就鍾意人
但又唔會keep好長
我點樣先可以改變到

重要一次比一次痛

啲人主要講你啲咩？

經歷多啲
睇人深入啲 了解多啲至算

一定 幾難至企返起身
點知又嚟 梗係痛

係啊 根本排走唔到啲負面思想
都持續左至少一個月啦

薪金係高左
職位當然唔同左啦，因為條path都唔同左
前途會好行左既
只係個人麻麻地shift
福利又比我想像差..

我占卜已經有人講勁爛桃花
唉

12月已經好難過。

傾吓計 放低吓心事會好啲

樹窿先生
番學番成點

但前路會好咗
如果真係接受唔到就算啦

唔好信呢啲嘢 屌

你識到新人 玩吓 專注落其他嘢會好啲

好耐冇上水 hi
麻麻地啦 又多事喇

你夠錢交學費有乜煩

但我追人通常到唔得。。我又要小小就心動

唔係呢樣 唉 唔好提

唔好小小就成個心俾哂人
你太鍾意就會亂

btw 你知我係邊個嗎？

我知呀 睇到你舊post 認得你

你改咗名又問我認唔認得你
梗係起底望吓啦

已經有試過，會喊嫁

你傷得多就會醒

傷唔少啦

鍾意嘅對象好被動 自問已經好主動進取 但佢好少俾signal同埋有時會做我同其他人一齊 開始覺得好迷惘 都唔知佢係小學雞笑下我定唔想直接reject我先叫我同其他人拍拖屌

我仲成日諗起個仆街垃圾Ex...

同男朋友上個星期鬧交分左手
原因係佢因爲考試太大壓力唔想煩咁多野
佢話仲鐘意我 但係我已經即刻挽留都冇用
本身我諗住等佢兩個星期之後考完試搵番佢
Tum下佢 以為仲有機會
點知佢今晚無啦啦打電話黎
話同我認真傾下同我講唔想再拍拖住
聽到果下我所有希望都破滅哂
而家又準備要失眠喇
我寧願佢冇打過個電話比我
我而家連ff復合既機會都冇埋
我本身就係靠諗考完試會一齊番黎安慰自己
而家冇啦

從幾年前鐘意一個女仔 曾經差少少可以一齊 但我臨門吾知做m9縮左沙 之後一直後悔 直到宜家經過兩個女朋友 但心底最愛都仲係回憶個個佢 不能自拔

做人真係好辛苦 好似所有煩事都唔會完咁

有無人認得我

唔係我放唔低 係佢條ex死都要follow佢

點解要係我放低左你既時候出現番 ， 我用左3年時間放低你，我知你唔會睇得上我，我唔想你再比假望我，走啦好嗎

Final 好大壓力
Mid term 溫到成隻狗咁都唔高分
我冇哂心機溫final
16號考啦
但我仲未溫哂
多到溫唔哂
仲要溫翻mid term既野
啲數又未識計
哎

控制吓自己
識多啲人 見多啲仆街 聽多啲故事
你就會明

俾埋signal你啦 叫你同其他人拍拖

回憶總會有
好好記住佢點仆街 搵返你都唔好心軟
帶眼識人 唔好俾人呃

俾咗答案你好過你係咁等
慢慢嚟 時間會沖淡

人生冇意義

有時人就係咁 過咗先嚟後悔
得唔到嘅就係最好 執著未得到過

好攰

總有啲嘢要煩 唔使煩又太空閒
最緊要解決問題

我認得

仲有聯絡？
你男朋友有冇做咩或者講咩？

佢有冇講咩令你有假希望？

盡力而為啦
合格好過肥 問心無愧就得喇

意義係人加上去
你搵到目標又唔同

咩事？

禁夜唔訓嘅

男人都係凡賤的。
以前我好愛我男友對佢好好但佢一啲都唔鐘意我。到我頂唔順走左佢喊住求我同佢一齊...

同男友離離合合好多次，咁多次都係因為佢唔愛我，對我5好。分完手自己忘記唔到又揾返人，咁樣重覆咗兩次。自問自己真係對佢好好。最後一次真係想放低唔想同佢一起佢又喊住揾返我話會對我好做返男友應盡既責任。其實我都仲愛佢所講俾佢哄一哄就一起返。但一起返發現佢真係hurt過我太多次，我冇辦法100%信佢唔會走同真係好愛我，好攰。

窄醒

唔好100%信 睇吓佢點改
唔得就算

打女仔既男仔其實係咪已經唔要得??

就係搵唔到 好辛苦每日都

其實同一個自己唔信既人一起好攰

冷？乜水呀無人識你喎

為追夢而入行 但日日不眠不休咁做
雖然係有滿足感 但真係好攰
冇同屋企人同女友聯絡好耐

邊個郁手都唔好

有冇興趣？逐啲嚟
搵啲嘢做

俾啲時間睇吓佢點改 慢慢再接受
錯 犯咗就收唔返 如果最後你都接受唔到
咁就唯有分開

咁又真係好難取捨
希望你嘅努力有回報

拍拖好攰

前日同女朋友因為我屋企人GE問題鬧交,
佢覺得我屋企人唔尊重佢, 依個問題重複了好幾次
依家佢話要分手, 今次我都好似無辦法了, 要完了...

咩事咁攰？

你屋企人做咗啲咩？

俾啲時間自己忙吓 做想做嘅事
既然一句都唔講咁絕
呢啲人都無謂諗

我都係差唔多。但我分左28日
今晚我要自己飛。
希望旅程之後有個好結局
(最好就一齊番，但無乜可能。如果放低到佢都唔錯）

女朋友早兩日講不如算啦 佢話感覺唔同左 但仲中意我 佢話預期遲d都拍唔長 不如而家分開 同左佢拍一年半 我好中意佢 一開始我接受唔到 其實到而家我都好傷心 但我而家慢慢反省番自己既不足 我想改變 我想做一個佢理想既男朋友 分手個時我地話一月會約大家出街 睇下出多幾次佢有無番感覺 我唔知最後我成唔成功 但我好希望佢可以知道我好認真對呢段感情

仲有機會呀，巴打，請好好珍惜，諗可以一齊回憶嘅活動，唔好純粹行街睇戲....
我都想有機會....可惜... 巴打，加油

祝你旅程快樂

認同

唔好太急 搵共同話題 收吓風 睇吓佢鍾意咩

多謝。係機場太多回憶，好痛

我都盡量搵朋友陪，唔諗佢。但當淨返自己一個就會諗起佢，諗起以前啲回憶

自己唔上心
以為同女友段關係好和平
最近先知道原來佢一直都好失望
好內疚 有咩即時方法令佢有返信心

i know that feel 而家同你情況一樣

一定會 識到新人 搵到朋友陪 時間耐咗
諗起會冇咁痛

佢之前鍾意你啲咩
唔鍾意啲咩？

5年前好中意一個女仔 樣貌性格都好好
佢當時都對我有啲好感
但當時覺得自己配唔起佢
冇大大力追佢
之後佢同左個仆街花心男一齊(本身識嘅)
直到而家都好後悔好掛住佢
冇心機追其他女
寧願打下機, 練琴夾band, 番parttime

最近屋企人健康有啲問題+學業+前途煩惱
前排晚晚飲酒麻醉自己
而家考緊試溫書都成日分心
希望係度呻完會好啲

利申final year

究竟當你鐘意左個女仔 但自己覺得佢可以搵個更好 仲應唔應該追佢
同埋當個女仔係對你有啲好感 但又未必肯定自己想同你一齊 咁其實完左段曖昧關係係咪對大家都好
好似講到有啲1999 唔知有冇人明嗰種感覺

同個女仔曖昧左好耐 其實都講過一齊 只係佢面對唔d人既閒言閒語 我可以點俾勇氣佢好

一亂就多嘢諗
信我 飲酒只會更差 我都停喇
你都知final year 俾啲心機考埋佢
遲啲再諗呢啲 諗你可以幾時都諗得
但final year得一次 每次諗到就深呼吸
屌 考埋佢再諗 衝呀～～～

傻嘅 雖然我都有咁諗過
但你可以做好啲㗎嘛
同埋 有曖昧已經難 你咪試吓踏出一步
唔得就算 無啦啦完咗又係遺憾嚟

啲人講咩先？

佢block左我之後而家過左4日..

岩岩發現佢block漏我ig

諗緊好唔好send我去玩既相比佢睇 同佢講hello
等我重拾返以前佢中意既開朗自信果個我既印象

你地話好唔好

好似好on9

點做好

但我只係想你唔好block我者

做咩block你？

其實我覺得唔係block漏，只係仲想比個機會你，好好預備千字文啦

佢話同我唔夾 要分手
我挽留
挽挽下就比人block左

你比咁大個希望我
我好驚失望
呢幾日我過得好慘呀

我而家唔敢輕舉妄動搵返佢住
要好好諗下第一句講咩
如果連ig都block埋 就真係無了

同我一樣，但我係一鳩比佢block哂，又係無feel

身邊有朋友賭錢，直程已經係病態。佢年紀仲細，好想佢停，鬧過好多次都唔聽。可以點做......

佢仆吓街至識死 呢啲好難講得掂

其實block已經絕你 似係block漏
我都試過 跟住就連冇block嘅都block埋

block左一排又無啦啦unblock先好笑

又係我 分開個陣佢話一月會搵我出下街睇下有無機會有番感覺 我而家日日反省 我知自己過去做得唔好 我真係真心想改過 成為一個更好既人 我好想比佢知我好珍惜呢段感情
但係我真係唔知點面對如果佢一月都係選擇分開

寧願佢unblock返...又唔係咩事，但一，鳩block人真係好唔成熟...

仲有機會...加油，巴打，好好珍惜

我一開始應該點好 當佢朋友定情侶 我唔想佢反感 我唔做男朋友要做既野又驚佢無感覺 做又驚佢反感 但點都好 我好感激佢陪左我咁耐

多啲身體接觸，除非佢表現反感，搵個可以傾計嘅地方盡訴心中情，諗定萬千對白，比啲溫暖佢，關心下佢，比知你好着緊呢段感情，但最重要係知佢心中係諗咩，要佢坦白，唔比隱瞞，要解答哂佢心中疑問/問題，咁應該做得差唔多，加油

因為個個係我朋友條ex佢地點都會抽水 仲要好尷尬如果一大班fd 玩

考曬final就好空虛，唔知做咩好
中同又未完sem
以前嘅興趣已經無咗繼續落去嘅動力
只係想訓覺，發夢都開心過現實生活
呢d係咪抑鬱嘅先兆

仲要啱啱同咗男朋友講分手
要過lonely xmas
朋友又唔多個
聖誕老人可唔可以送個朋友比我？

成日聽朋友講心事
但係發現自己嘅嘢係完全唔想講俾人知
防備心太重

原來係前阿嫂
嗰班人係咪真係講你地？
我見過人班朋友知咗 好支持 冇講咩

抑鬱先兆其實好多
要睇你持續幾耐
考final本身係一個目標
宜家搞掂 中間空置期姐
同埋啱啱分手又唔開心
喺度傾吓計 吹吓水囉
我可以做你朋友嘅

通常都係咁
呢度啱你 盡情講啦

點樣搵番..

我好驚到時佢其實已經唔想再經營落去 但我真係好好好珍惜呢段關係

個fd話尋晚見到我男友同佢個ex食飯
我問佢喺邊 佢話同屋企人食飯
然後話想自己一個靜下
帽事嘅？純粹真係想靜下…？

只係佢接受唔到我地以couple身份一齊同佢地玩 講到咁我都唔知點做好

佢仲有覺得佢好似仲有d習慣晍開心就想揾我 fd去幫佢 咁係咪佢中意我個fd

就係仆過都仲未知死！

點先可以約到女神出街 同第一次出街做咩好

利申 我好sporty 但女神好文靜

食屎狗

其實佢咁講只係唔想你死纏爛打煩住佢 無feel 一個月後都唔會有 如果係真係比機會你改過 依家都可以比

有無傾開計 知唔知人地鍾意乜

無feel 但推左自己frd 同你去 咁樣只會搞到關係無以前咁好 佢要承應frd 果邊既壓力 可能會反感
辛苦都忍下 盡量唔好迫佢

我都有心事呀

一個小意外 唔小心整到人好傷，要縫針 好內疚
有疤留成世，唔知拎乜賠比人 好對唔住

嘩 咩事 突然3個dislike

要多個嗎？

咁慢慢試下啦
我依家女友初初對我都係無乜feel
到依家四個月 漸漸好返啲

屌你呀

你個fd係佢閨蜜掛

咁呀 日日煩佢 同埋都係睇佢想唔想改
人係犯賤

講啦

整到人好傷 但係小意外 唔明
咁啦 道歉先 做盡你可以做嘅事啦
事關一世 你賠咩都冇用
出錢俾佢醫囉

無關珍唔珍惜
佢係唔想 點都冇用
佢嫌你啲咩？
鍾意你啲咩？
唔好嘅就唔好做
講吓回憶 帶佢去之前sweet嘅地方

你同佢拍咗幾耐？
同ex食飯又真係冇可能同你講
佢話乜 你聽住先

帶佢去行山頂 坐吓纜車

呢度唔講得

女人真係話變就變 終於都分手 所有既付出所有最後既挽留 佢都覺得係煩住佢 希望自己可以放得低

女人呢種生物是on9的

成日講咩冷靜期，一係就想分手，一係就有第個仲諗緊

同你拍拖好辛苦，好想搵個了解自己既人一齊，同你一齊耐左，愈黎愈計較所有野，好多野你都比唔到我，好累

冷靜期其實係咪假 當另一半話感覺淡左 有無可能冷靜期後既情侶會真係長久行落去

好少聽到有冷靜期唔分手

咁算啦 如果拍到攰 唔好嘥時間

做咩dislike我 我做錯咩？

通常都係有其他人對佢更好

女人係好絕情

男人都可以好絕情。

same
仲以為係我出post
好彩都係一個月
唔係好耐

人生就係咁 離離合合 錯失良機
實有

男朋友明明得閒成日online都唔覆我whatsapp
利申：過左半年

有咩發生過？

我覺得自己嘅人生已經冇任何價值
家庭方面，父母分開，屋企負擔大，我要幫手減輕負擔，日日死慳死抵就嚟變守財奴
讀書方面成績平平，冇學識冇內涵
自己又唔夠醒目，唔夠叻，讀書之外冇一手技能
翻工方面又大壓力，走又走唔到，日日就行屍走肉咁翻工，收工就負能量
樣又柒，又冇身材，性格差
作為一個人我冇一方面做得好，真係
就連死嘅勇氣都冇，我真係唔知自己生存仲有咩用

好凍呀 銀包又無錢

好擔心依排既表現唔滿意，會fail
成日覺得自己比唔上人，又唔夠醒目，做野又無信心，又唔叻
又好擔心就grad會人人有工開，但我無工開
好驚人地點睇我

別來無恙呀嘛

自己本身異性緣好又多女追既，但我係好怕女煩既人，但又無同性朋友，身邊只有一個唔煩既異性朋友。但佢好忙，咁就好似無朋友咁，做咩都一個人。而家又計劃緊一個人去旅行，得唔到快樂感。自己又有小小自閉，無人明白我。 24碎仔a3

聖誕唔想一個人過，可以點？

就係冇 一直都好sweet 希望係自己諗多左啦

好似又再一次摧毁咗自己人生,
話說我女朋友陪朋友出席咗一個聯誼BBQ,
咁之後佢都好老實同我回報所有野, 包括有男仔wtsapp佢, 佢都冇應人,
但我自己仆街性格小氣又唔知呷乜撚醋,
叫佢試吓溝人, 之後畀女朋友嬲鳩咗我, 希望唔會分手

唔好吸收太多負能量搞到自己都變埋負人呀你

學識慢慢浸出嚟嘅
你唔需要咩都識哂 只要掂吓 同人有話題
慢慢就會出好多知識
醒目都可以後天 待人處事冇人第一日就識
樣 有時唔及把口重要 身材亦都唔係
面對呢一切 好難 明白你好辛苦
當你經歷哂呢一切 性格會變
宜家要獨立 係需要時間適應
唔使怪自已 唔識係正常
俾人話都好閒 因為冇人一出嚟就咩都識
重點 識慳係好事
巴打你要加油

搵啦

盡力而為啦 唔好比較
你做得熟手就自己有自信
工呢啲講運 係人都知難搵
佢地講 係佢地冇同理心
唔使驚佢地 努力

我醒哂 冇事喇

你唔識人？
會做就到咁嘅情況 唔多唔少 你有啲問題

可能忙姐 俾多啲時間睇定啲先

搵朋友

因為唔係理想咁 攰喇
有冇諗過轉工？

講啲咁嘅嘢 好難㗎喎
你氹下佢囉

最近先發現男朋友從來都無認真愛過我
但我真係好鍾意佢

宜家唔會喇 醒哂
你點呀？

忍痛走啦 再拖落去你都係痛苦
好似對住面具氹自己笑咁

唔好負評我啦 雖然我回得唔夠快 sor

Ex開到口話對我無哂feel
係咪真係無可能再一齊啦

有咩蠢得過鍾意個網友鍾意到上哂心
俾我見一面 知道你同我想像好大出入 可以放低你就好

之前同ex分手，比佢周圍唱我偷佢錢同有另一個所以分手，再比佢同d同學bully，委屈地過左兩年讀書時間。兩年後，我放低仇恨同ex傾翻計，因為我覺得分手可以做翻朋友，不過佢覺得我有男朋友搵佢sip時間，所以打左千字文鬧我，再唱我一次。個種委屈感覺出番哂黎，諗番起兩年前佢咁對我，依家又咁對我，就覺得一個曾經愛你既人咁對你既可惜又恐怖......

個ex 明明話唔做朋友，
但又前日WhatsApp 我
之後又消失了。想點

係

係既，我有問題，我以我最舒適既狀態生活。都無悔既，thanks

有冇講佢知？

唔好理呢啲人 清者自清
呢啲人垃圾 唔好識佢仲好

唔好理 唔使理佢
你只會唔開心 煩

但你得唔到快樂感喎

返工返撚到尊嚴都無撚埋， 為咩

轉工啦 尊嚴緊要

點睇一個女仔拍緊拖但係晚晚同個識左無耐既異性朋友傾電話

好明顯係比新鮮感吸引住
捉實d
唔係好快就冇

冇錯

俾啲希望我得嗎

我今次新樹窿就係唔想俾太多假希望
太傷 為你好咋

但重點係我未放低佢，
佢搵我，我好驚訝

但佢又消失咗 睇定啲

發現男友有另一個女友
問佢冇答
之後再冇睬我

講咩 叫佢俾我見一面 俾個放低既機會我?

唔係感情問題講唔講得

男朋友話聖誕節要捉超夢夢
所以約左fd唔陪我
明明應承左我先
Pokemon > 我

我準備左份禮物同聖誕卡好耐
好想扔左佢算

返工好忙，戀愛，好似又幾有可能喎

講黎聽下

可能係我成日諗埋一邊
覺得自己無乜用，所以人地唔俾野我做
好負面
搞到自己好辛苦

仲點答 踢爆咗
算啦 絲打

由佢 到佢再搵你至算

退出嚟

梗係講得 呢度咩都講得

照送啦 留低都冇意思

你終於一嚐戀愛嘅感覺喇

我仲未

呢啲憂慮係正常
但你都要面對
有嘢覺得做得唔好 就努力改
支持你

生日 女朋友同自己慶祝都幾好
你咁有心思去預備 應該唔會唔開心嘅

氹極都唔應機，唉
人生已完，咁難得識到個好嘅女朋友；自己推走佢。

靜吓先 女人善變 你照氹

剛分手
好傷痛
好想喊

喊啦 喊到就喊 好過忍住辛苦
不過都要照顧好自己 要食嘢

一年前揀咗一科唔鍾意讀讀到成績好差，最後quit 左
一年之後揀咗科自己鍾意又好有熱誠，媽媽都好支持我
好有動力嘅我好俾心機讀但係成績都係好差
我知道熱情唔可以令我成績好但起碼令我有動力讀落去
我勁俾心機讀但都係好差，啲嘢好似永遠都唔入腦咁樣
永遠自己有興趣嘅野永遠都做唔好 覺得自己好冇價值
啱啱食飯嗰陣個樣灰到阿媽係咁望住我
唉，覺得個世界唔啱我

女友同其他男仔有親密行為 有講有笑
同佢講左好多次
但每次都聽完就算
好唔開心咁分左手

我都未喎 梳
不過如果今次真係行埋左，絕對係一個唔比電影小說差既戀愛故事

呢D女人唔值得你珍惜啦，下個會更好

唔知巴打讀咩咁辛苦，但係有熱誠就堅持落去啦
香港都好多做唔到專業既設計系，都做業餘既設計
雖然讀得差呢科未必令你人生會好成功，但係一定唔會後悔先

之前有排灰機到想死
唔單止係因為做野
仲因為覺得自己咁大個，但都好似處理唔到情緒，好溫室小朋友咁

喊出嚟得唔得

見到自己嘅出生地，畀班人渣日日強姦，好傷心。

唉，想救都救唔到。

多謝巴打鼓勵
我冇後悔過 只係期望太大 失望越大
今日考完試覺得可能要retake 令到我諗返起由細到大自己鍾意嘅嘢都做唔好所以好灰
小弟讀緊外語 希望可以做到翻譯
改變唔到過去 唯要努力改變未來
唯有咁呃住自己先

加油

忽然間想像唔到幸福係點 點算

明明只係一個暑假入面同個男仔曖昧左三四個星期
熊抱埋都可以無疾而終話係朋友

已經過左四年
都仲係好鐘意佢
感覺呢一生最愛會係佢

係我比既

我囉

佢都拒絕得好明顯啦

抵死啦 女人好小氣嫁
不過易呷醋真係無計 你盡量忍下 我最多都係望下msg 就算

但呢排又多返勁多交

佢以為你明佢想純做fd

嗌分手啦 痴撚線 我都好鍾意打機 但女友>>>>>>>>>>>>>>遊戲

每個人都係咁諗 然後又會有下一個
睇開啲啦

可能上一個已經係最後一個呢

唉但其實只係傾左兩個月

真係冇彎轉咩

冇，轉target啦唔好做兵

Del 佢 follow
正呀 佢真係好煩

唉其實到底點樣唔比人FRIEND ZONE...

一開始flirt人

各有另一半 應唔應該

應該，你唔介意同現任散既話

溝女既野有時好奇怪 一開始就flirt返而好多時溝唔到
但當識個朋友咁 有時又會得
未一齊既時候睇輕d la

其實係

但人就係咁仆街 當你好有意既野 你就好難睇得輕
直到有一次埋門一腳撻q 之後就睇得好輕
什至覺得個女仔同第二個一齊好過同我一齊

呢幾日返tempor job 有個長工女仔成日催我做野
初頭以為大我幾年 後尾有人話我知其實佢大我一歲
有次寸左佢一句 之後見親佢都會睥住我
今日返最後一日 想搵機會寸下佢攞個尾彩
點知佢今日放假 唔知自己痴左邊條根 竟然有d唔捨得佢
果然毒撚係容易對人產生感情

同個ex分左手已經3個月，之前其實只係一齊左兩個月
但係我好鍾意佢 鍾意到佢而家有新男友我都未放得低
之前本來好地地，拍左2個禮拜拖我地都好sweet 但越拍佢越唔理我 到最後我頂唔順要分手 之後佢cool我煲 話終於諗通左冇左我唔得 係 我承認大家呢一次拍拖隔膜又少左 但係誰不知又回復番之前咁 又成日唔理我避開我 明明我都冇乜要求 冇限制你乜乜物物 我又提岀左分手 不過其實我好心痛

呢一排我嘗試填滿左自己既生活去忘記你，但係發現原來你同左一個你一直自稱係兄妹關係既人拍拖，唔知點解我個感覺係好撚無奈。無錯，你識佢耐過我好多，你之前仲話叫我唔好呷醋，你同佢只係兄妹關係，我想知道乜兄妹真係拍到拖架咩？咁點解你唔一早揀佢呢？又要我？以前我同你拍拖嗰時你話唔想成日見，但你而家又同佢成日見？我好想知道我係你心目中究竟係咩黎？

20歲A0絲
好想好想有拖拍
舊時班中學同學個個成雙成對
但又怕將來真係有拖拍會唔知點算好 因為一個人生活左好多年

寧缺勿濫 身邊個個都拍拖自己會好大壓力好正常
將來既事將來先算 當你遇到一個岩傾既對象所有野都好自然發生
利申:準備有大把人PM你

幾個月前同佢地幾個gathering食飯
成班笑笑口咁話 時辰未到
心入面真係有少少難受

屌 條女仲未黎m 早知唔好玩外射

遲左兩三日 我唔想做爸爸

就黎頹足一個星期
失眼第五日
喊左三晚

有冇一個比較上心既對象先
女追男其實唔難

就係無 我讀毒科 除左有關讀書既野會同男仔有交流之外 其他時間都係自己一個

有熱誠 起碼你努力過 無憾
有冇問吓人點做至高分？

早分好過遲 唔係你仲日日忍

掂啦

只能講抵死 要唔戴套就唔好驚 驚就戴返套 對人付返應有既責任

讀u就參加多啲活動
唔係你會好後悔

拍過幾次拖表示：當識朋友咁但間唔中flirt 一兩句就夠

而家咪就係咁
睇左好耐啦 要等到幾時

有冇人可以理下我

其實你同佢一齊既時間都唔開心
無謂再浪費更多時間起呢段過左去既感情上
分左手 人地做乜已經唔關你事嫁啦講真
感情既野 真係話唔埋 佢唔係同你一齊既時候同佢個妹一齊 無overlap 已經係對得住你 你亦都無野可以complain

Sorry 啱啱先放工 長文依家先有時間睇

食女王冷巴都係度 我出返去先

問過老師話要聽多啲睇多啲
將成個環境都變咗嗰種語言
我知道呢個係最有效方法 可能係我自己未夠努力
問啲成績好嘅同學就話死記就得

唔好搞到呢度咁低質 我幫手睇場嫁咋

咩language?

有時都唔知自己係冇心事 冇秘密
定係收得太埋遺忘咗

咩都可以講下

小弟不才 只係日文

我完全唔明 寸吓攞尾彩
變咗有感情鍾意人
識多啲人 追多啲女仔 自然收放感情好啲

水泡

我個post冇乜人睇 應該唔會出現pm

冇下一個
仲未走出陰影
信唔到人

做咩唔安全呢
又要玩 宜家知死啦

我覺得應該唔會好似愛佢禁愛另一個人
第一次係感情上最無私嘅innocence俾左佢

working holiday緊
有人追都唔敢拍拖
仲有一年多少少就要番香港

我地圍爐取暖啦

Thank you 我近派....唉 你明啦

你未遇到姐 你信哂就即係盲目
會傷得好重 唔信唔係壞事

係咪第一次愛上人？

屌 係啊
覺得自己好垃圾
人地都有女 自己仲係孤零零唔知等乜

好後悔曾經對女朋友差同好惡對佢 好後悔無盡男朋友嘅責任 我好憎我自己 我原諒唔到我自己 但女朋友竟然原諒左我 仲話無論點都會好愛我 我喊左出黎 點解我會有個咁好嘅女朋友 依家嘅我真係好後悔當時我傷害左我最愛嘅女仔

會唔會想試下去日本迫自己同日本人傾計練下？

咁以後對人好啲 補償返

過黎叫下春 我仲掛住個ex 好想見到佢個樣 究竟幾時我先挨得過呢段時間

覺得自己冇咩人生目標

我明

一定會

到底D女ONLINE又唔藍剔 / 唔覆你係咩玩法

多msg 唔想覆

但係又唔會HEA覆 真係衰過藍剔

話說我原本諗住儲一筆錢下年年尾轉行由full time轉做教野+part time 但係班好熟既中同又話想下年三月去旅行 究竟點揀好..？

教乜嘢？做學校老師？

教琴/結他或者補習

唉 屌 點解次次都係咁失望

?

講多兩句就話唔講啦 永遠淨係識逃避
你有無為段感情負出過

前個排先同屋企人嘈完
每次嘈完自己又煩一餐又會面阻阻
自己依家又冇能力去改變到啲乜
好想摺埋自己係一二邊

最主要係你自己想點？
寧缺勿濫啦

第一次愛上係深刻啲
識多啲人
放心 你唔垃圾 人人都有第一次

對佢好啲補償佢

識多啲人 同人傾吓計 多啲活動

你有冇夢想 或者特別鍾意做有興趣嘅嘢？

搵過個啦 仲嘥時間做咩

教琴搵到錢喎 但唔好正職做

等到旅行仲係唔得嘅 算囉 唉

冇乜可能改變人 可以改變嘅係自己
但有原則亦都唔係壞事
Btw 嘈咩？

你明咩

其實都只係識左幾日

禾刀明牙

唉屌 唔明點解女朋友岩岩分手幾日就可以接受人地既追求

搞到我想再追返佢一次都好難

好痛苦 依家日日諗到佢同新果個人過得好開心 而我已經是nobody

你同佢傾啲咩？

我好多新嘢 唉

因為佢早就鍾意嗰個
仲追乜鬼 追第二個啦

如何完全禁慾

點解要禁慾？

原來珍惜真係要到分開之後先會學識

唔想亂諗野

咪又係9up 可以隔十幾個鐘都唔藍剔

多數都係 當你經歷多咗 就唔使分開都會識

一路禁咪仲多嘢諗

咁算啦 識第二個
嗰幾日 不痛不癢 幾好

唔想煩到人

其實你想點先？
可以寄託落其他嘢嘅
不過我覺得有需要 都係正常

想講禁情慾

真係好似上左一堂咁

同你一齊咁耐 我有邊一刻唔係為你著想
為左你 我連自我都無埋 點解你淨係逃避淨係放棄

做緊野姐可能

咁.....我唔知
我覺得男人點都要解決
女人可以唔使

上多啲堂 你就會識
愈痛愈苦 你得到嘅嘢愈多

佢累q死自己
淨係識諗自己 唉

我一直都以為自己係鍾意男，點知近排發現其實都鍾意女，點算？

收到私人學生就係咯 但依家無乜學生..

你老母又發癲？ 定俾朋友仔欺凌

其實男仔係咪唔會鐘意女朋友咁痴身？
我發覺自己開始無見一陣會死咁

接受囉 冇嘢㗎
我都係咁

好難正識做教呢啲
真係好難搵食 朋友三月約你去邊 好貴？

我老母又發癲 學業又......
好煩 唉

我聽返嚟 初頭係會鍾意痴身
一啲啲啦
但長期一定唔得

最慘係同時鍾意一男一女 點揀好

我都試過 取捨啦
或者一齊追 你接受到嘅話
最緊要係 佢係咪同你一樣性向先
唔知你係巴定絲

點解男人可以咁冇交帶
又唔覆手機

其實男女都會
係咪忙呀？

去左玩 擔心佢係咪飲醉左定點

幾點搵佢？

同個tb一齊，明明分分合合好難得先再一齊返，上一次復合佢話係最後一次唔珍惜我，但而家次次約出黎都態度唔好又黑面，我覺得佢係搵我攝時間…打俾佢又嫌煩，唔搵佢佢又唔會搵我既，全日可以一個wts都唔俾我，我唔知自己係咪拍緊拖

唔係 咁睇 佢都係唔珍惜你
算啦

樹窿你冇野啦？

佢有講明話玩到半夜既
但1am到而家都搵唔到佢

其實Facebook, WhatsApp, ig呢d真係撕裂左個社會，為左有無online, 藍剔，覆機而辛苦

利申 自己都一鳩樣

身邊既人都好廢 成日要我幫 自己有咩事只可以靠自己 好攰

分左兩星期
成日以為自己放低左

但回憶老是在我措手不及的時候出現
可能係開緊會 可能係食緊飯 可能係刷緊牙

我怎麼哭了
當我偶然想起了 想起有你的時刻

最令我難受既 唔係掛住你 唔係比你block
而係我覺得好多野我可以做得好d
我仲有好多野想同你講
但我已經無機會 無可能重新黎過了

好想問你 點解係呢個普世歡騰既日子
你要選擇離開呢

那生活勉強還能自得其樂
而關上燈獨自一人
誰會在乎我的喜怒哀樂

睡前那句晚安我該對誰說呢
一想到這心就不堪負荷

我同你身同感受
好多野都可以做好d

身邊人個個都忙

好彩仲有連登陪下我

而家做人要戴住假面具好辛苦，好想可以大哭一場

點解無論我食幾多朱古力
個種錐心之痛都無減輕過

我試過匿上山喊
有天同地陪住你

有無人可以教下我點樣可以堅強

我成個月都係咁.....好難頂

有諗玩過語言apps 同埋考完放假都去惡補

分左手一星期
大家明明仲係相愛
佢好堅決咁話性格不合無可能一齊落去
但又要求希望做返朋友 仲話約出去食飯
我真係好愛佢 好想知佢需要d咩
係咪我太chur佢比到佢太大壓力
做返朋友反而令佢輕鬆d

頭先喺街見到個情境
媽媽 同 爸爸 當街鬧交
個女就企起旁邊

由於我直行直過，只聽到
媽：" 我夠想啦，你估我唔想做好啲咩"

唔知點解覺得好sad...

好想其實係一場惡夢
訓醒就會發現佢無變 佢仲係度

好想再有機會做好d
原來後悔既感覺比失去更難受

絲打，呢刻既我好明白，我都好迷失，突然搵唔到自己。我而家唯有不停搵朋友，世界係咁唔公平，我7年佢都可以一句話佢變左就同我分手，連比我改既機會都無。

冇事 掂

咁又過份啲
可能醉得滯 要一日回血

我都因為呢個post點解咁多dislike有啲掛心
存在有好有唔好

識多啲叻嘅人
但證明你掂 堅強 加油呀

每段分離都唔會快樂
總會諗起以前點滴
時間會過 會冇咁痛
有時分開就係咁突然
措手不及 唉 飲杯

巴
好難取捨 想問你最後揀咩邊條路
其實係咪好多人都會咁
我成日睇啲人話 人係唔會一開始就揀定一邊

以後做好啲 上咗堂
有咩唔開心就講出嚟
再唔係傾吓計 吹吓水

喊啦 喊出嚟舒服啲
做人點都要有面具 有公關
我都明 連對住屋企人都要

愈諗住有效 開心 食咩都開心
慢慢嚟

經歷多啲 捱過你就贏喇

可以試吓網上識吓外國人 練吓
點都唔及親身去好
試吓 練到咁上下
試吓同日文人傾計

如果相愛 點會分開
再見亦是朋友唔係即時㗎
你放唔開 點都做唔到朋友
定啲應對

就好似好用力咁講 我好愛你
但我唔知點愛你咁

或者打後有人等緊改變嘅你
呢刻後悔 好好記住
你要堅強 難受難過 再難都會過
陪你 絲打 加油

我兩邊都有維持 但我發覺緊張個男多啲
女嘅 我追追吓唔追 淡然冇咗
但唔可惜
男嘅繼續睇吓點
我聽唔少人係咁 取易不取難
揀定一邊意思係性向定對象？

好同意 俾人hurt真係其次 但對人唔夠好令最重要嘅人離開果種遺憾真係一世

唔知你係巴定絲
揀定一邊係性向
可能我係擔心好多野 又怕父母唔接受之類
所以先揀唔到

遺憾 唉
以後做好啲

我飲醉同老豆講咗
但拍拖唔一定要俾父母知
我都唔知揀定未
但宜家我知自己雙性
以後事以後再算

被分手幾日
唔敢講去到談婚論嫁階段 但非常近 我亦都有晒plan
而佢亦都知道我想法
但幾日前佢話想要空間去諗我地個關係 所以分手
我好傷心 男人老狗揸住部車 聽啲情歌 啱feel到眼濕濕
同埋年紀唔細 三十多啲啲 今次我接受唔到分手 亦都唔打算再拍拖 我而家俾晒空間時間佢去諗 我等有一日佢返黎 雖然我唔知等幾耐 結果係點 但感情路上除左佢 我無第二個想要

唉 俾佢諗諗 不過都氹吓
冇人知道最後會點 順其自然
祝你好運

多謝 我唯有咁做
呢幾日瞓一陣就眼光光 食又無咩胃口
好彩屋企人 朋友 甚至乎auntie 支持我
我先無咁辛苦
我唔係第一次拍拖 但今次真係跌到好痛 我好傷心好難過

掛心吖嘛
知你好痛 巴打 堅強
就算喊都可以 舒服啲就好

我都放低一單
頂 我都仲係唔夠lv
有啲心掛掛添

我都想喊出黎 但喊喊出 頂籠都係眼眶浪下浪下
我更估唔到auntie咁支持我 佢重話等時機成熟就同佢傾下 分析下
一齊時 我完全無監管佢 佢想做乜就做乜 只要唔傷天害理就得 就算佢去做有啲野 我個人未必鐘意 但我見到佢開心 我會完全支持。而家佢要空間 我就俾晒最大既空間佢 我連佢fb都unfriend埋 我唔知自己咁做係蠢定係點 但我淨係可以做既 係成全佢 再等佢返黎

dllm我都唔好得多
D mock paper練極都踏cut-off

weak ar 你

近排比個女仔話我做錯野 問極又唔講 宜家連計都無得傾 SC又斷埋 只係想知清楚啲姐 利申：個女仔知我鐘意佢

Best fd同我個Ex拍拖
結婚生埋仔
之後同我疏遠左
幾年無聯絡

你太直接 無女鍾意男人問佢做錯咩

知己難求

呢排成日都諗住同一個女仔 係campus經常都撞到佢
但佢唔識我 我亦唔識佢 因為大家唔同科
而我好似有啲對佢動心

因為我怕羞 有時同佢對到眼都立即望第二邊
有一次我座係到用電腦 佢座咗係我後面張台度同佢啲friend傾計
我一擰去後面拿野 跟住我發現佢已經望緊我 而我都係同佢對望後就擰返去繼續做pj
而最近一次係 我同其他人討論緊功課 我亦睄到佢有望住我一陣
我都唔知係我FF定因為我樣衰先望我

而家都完sem了 唔知再有沒機會見到佢

有冇佢電話
直頭打比佢

被分手左個半月，半年前買好既機票最後大家都係一齊去。旅行終於完啦，旅行期間每日見住你好開心，但開心背後就係比你既大話覆蓋住，每日話要同屋企人報到，其實只係打比另一個男仔，你個種溫柔我從前感受過，但而家只能從朋友看到你對待佢既溫柔。你可以同我玩到好埋，玩到好似情侶咁，係習慣？我知已經埋到好似屋企人一樣咁。但或許只係好似對住塊鏡一樣，我對你愈好，你就會愈對我好，但缺少了只有愛情。每次你同呢個男仔sd信息，你都會避開我，其實我係知道，你既每一個動作，眼神我都知你對我講緊大話，我知你都唔會上連登，所以我想講其實我知得一清二楚。當我表現黑面，你都唔知情況下去tum我，但我只可以講大話係其他令到自已黑面，結局比你覺得我係唔成熟表現。或者我地關系就如果你所講，我地只有開心笑，但冇真正深入了解對方。不過我都多謝你今次旅行比我癲返一次，可以有呢個開心又痛既旅行。

大哥 你同佢三唔識七
剩係見過幾面就對人動心
連交流都冇
一見鍾情
你宜家都係ff居多
你連人地有冇男朋友都未知
得罪講句
你係毒撚
容易鍾意人
不過冇錯既
係想追人就主動d
從佢身邊既人知道佢咩興趣
再98啦

但必先要確定佢係咪single

我會記住你呢句

‘呢刻後悔 好好記住’

識佐個女仔半年
日日都傾whatsapp 電話就冇 (本身自己小野講)
咁前排同佢表白 被拒絕 原因係佢未放低佢個ex
本身自已諗住都放棄嫁啦
唔去搵佢 點知一日唔搵佢又搵返我
之後又keep住傾計 咁就冇好似以前咁keep住咁多野講
得閒就覆下咁
咁佢之前話有套戲想睇既
諗住約佢睇啦 點知佢又話唔想睇 諗住收皮嫁啦
第2日佢話對另外兩套有興趣
1999佐
我係到諗得繼續等下定係放棄好

但係我唔問根本唔知發生咩事

有啊 但係唔太敢打比佢 費事佢又話我又問好煩

唔試過又點知

我都係覺得我係FF
我唔應該諗太多

我想講 雖然你真係好仆街
但係我唔可以否認 我仲係好愛你
我不斷迫自己move on 但係每次一諗起自己真係要move on既時候 個人就好頭痛好沉重 就會好想喊
我根本就唔捨得洗走你 仲係好想好想等你
所以我完全唔明 點解當初分手之後 你可以咁快就搵過第二個 但係又要話仲鍾意緊我
半年喇 我到呢刻都唔明你諗緊咩 每日一自己一個 我就思索緊 好辛苦
然後 呢排終於開始冇諗得咁多 我竟然又有d驚 好驚自己會有一日真係唔再諗你
仍然好想聽你既答覆 同我講你心入面諗咩 就算係傷害性既 至少給我一個釋懷既機會

送你一首歌

五月天 - 終於結束的起點

不能忘懷的 至少釋懷吧 在風裏

哪來的勇氣

呢排好似好多人被分手，定只係錯覺
上面位巴打同我一模一樣，又係喊唔出

被分手第6天，一齊7年

係我
我唔識講 成個星期無打機 頭先諗住打機分下神 點知係唔得
我一齊左4年 開始時到分手前都好夾 差不多談婚論嫁 佢亦都同我提過想結婚 但我表明左私人原因 都講係呢一兩年會同佢結 （佢都知我個原係乜 ）
我連結婚戒子都買埋 唔知佢係唔係太大壓力 所以同我提出想要空間抖下氣。我真係俾晒佢想要既野佢 等佢返番黎 一齊繼續走落去

彼此相識於歎息橋 開開心心影張愛的遺照
彼此之間即使各有車票 失散於繁囂
灰飛的初吻至少感動一兩秒

搵朋友係最好既方法，頭兩日我都係咁，個人好無動力，但係傾完，我覺得有d野太緊張可能仲衰，我開始明白佢諗咩，因為我都試過突然間覺得一個人好煩，完全唔想見到關於佢既野。

我而家咁講好似好豁達，但我都會係到諗佢，但係我而家諗唔係一味叫復合，而係代入佢角度，自己有咩野可以令佢對我有返興趣。雖然我未諗到，但係我相信係你始終係你既，就算而家咁一齊落去，都只係等爆發果日。

改變自己而家先係最重要既事，因為佢已經厭倦左以前既你。

我搵左好多朋友傾 其實得出個結論 佢地都係叫我唔好上心 裝備下自己 繼續生活 出面大把女之類既野
其實唔係自己散左 我都識講上面堆說話 要講唔難

同埋搵朋友傾 就算佢地同我分析點點點都好 佢地都係由自身經歷或者佢地女朋友既思維去幫我 我覺得每個人有唔同性格 好難用第二個人去做例子

係 我都有代入佢個角式去諗 其實我地一齊時 我都有講幾時同佢結。我講呢啲野 唔係話要怪佢咁樣走左去 我完全無怪佢 佢要空間 我俾到最大空間佢 等佢諗清楚先返黎 或者講佢返黎 我好一廂情願 但我無得唔咁諗 或者從來我愛佢就係包含括埋呢個好難既難關

返緊份人工低冇前途既工 日日返工都冇野做
最近知道左一個教識我好多野既同事做左D好痴線既行為 完全接受唔到 日日對住佢都覺得好辛苦
加上近排合作開既同事轉左人 換左個老屎忽
真係日日都好想辭職
本身自己又冇乜興趣 冇乜目標 冇乜朋友
唔想咁就一世 但又唔知自己可以做D咩去改變lee個現實
而且近排呀媽cancer復發 見到佢打完針之後咁辛苦 真係好心痛
就快支持唔住啦

點解唔轉工

女人對於好男人真係don’t give a shit
各位巴打真係唔好咁快對女仔咁上心

想約佢 但佢日日都唔得閒咁
其實想見多啲 但覺得咁會好煩
唔知佢平安夜同聖誕同邊個過

同工作過

佢係話返工
但係都唔會返全日啦

返完工既男人未必想同女過
除非條女好熟啦
因為點都想執好自己少少同狀態好D
如果做到殘曬仲放工去約人，咁你點都無力回天啦

隔左大半年啦
我仲好中意你....但我係任何人面前扮到放底左
好辛苦

想見下食個飯再hea下咋

我明想見人既心情，但係聖誕節既藍領個個做到狗咁
放工緊係想返hea下或者同fd吹水
你要個男仔聖誕臨時臨急搵位同你食飯，個男仔好辛苦架
不如你約定佢倒數啦

我怕佢約左第二個過咋
佢好多人鍾意
我都唔知仲約唔約好
唔想做到自己好煩咁
個陣我問佢幾時得閒
佢差唔多列哂啲日子出黎
好忙咁 我又唔好意思咁煩

佢列得比你即係比機會你約啦，你唔好意思煩就後悔架啦

老母日日賭錢唔做野，賭到成副身家得幾千蚊，勸佢唔好賭又比佢鬧，點搞

帶佢睇精神科，雖然佢唔會睇 但係精神科有戎賭

邊帶到，傾多兩句都比佢鬧。唉，我自己搵錢又唔多，都唔知點好，好驚佢借錢賭

呢D無得救，佢唔肯醒你點叫都無用，等佢領過野先會識驚

佢列左好多日子都係話唔得
佢得既日子我又約左人
我話佢咁忙 佢又解釋佢有咩要做
但成日覺得佢已經有其他人想約 or 等緊比其他人約
所以就話 25應該唔得

其實我知佢唔會鍾意我 但都想同佢過節

多謝巴打回我，巴打好好人 ，係現實我收埋左好耐，唔敢同人講，同女朋友講就比佢屌我愚孝，比錢佢賭

唔洗客氣，我都係R水吹。咁你就唔應該啦比錢佢賭
只要佢未做出太過傷害性既行為，唯有等佢有一日醒返
之後佢就會日講夜講點解以前成日賭…

你覺得佢唔鍾意你有咩理據先
作為一個男人，如果有個女仔問我幾時得閒又唔約我
我會覺得佢對我無意思架

我都決定左唔比錢佢賭，睇下會發生咩事。
岩岩又嘈完，佢話今年都係輸左3萬蚊啫，都係你地一個月人工啫，聽完之後無言了

利申：得2萬鬆一個月，死慳死抵一個月草6000，聽到佢一句輸左3萬蚊啫好激氣，咁窮點解可以仲咁淡定

佢應該有鍾意既人
唔知點講 我之前表白過
但失敗左

我識個阿伯試過賭到出完糧第2日問老細借糧
之後先醒悟

dllm Ｄ野溫完隔個幾月得番個印象

講出黎比大家笑下

我簡單啲講就係想追一個女仔, 但佢條件好好
我覺得自已襯唔起佢同埋已經比佢friendzone咗講
好驚煩鳩住人晒人時間
有人想知再講

學海無涯 回頭是岸

講黎比叔叔笑下

同我同分Ｄ人入大學，有個低分過我又入到。dllm死教畜被佢大鳩到我個分入唔到，叫我揀鯨大Ｄ濕鳩系。好彩今年少人希望今年入到

新人加入

今個聖誕放假 但無節目啊
唔想又自己一個過

唔係反對你讀到大學，讀到大學當然好
但係勉強去讀都未必係好事
1.大學d科既難度係你無興趣去讀既話好難考得好
2.大學都好多乞食科
我自己覺得讀大學最緊要拓寬眼界同思考模式
讀得書好好多人出黎咪又係一pat屎咁
利伸屎也不如

過兩日會有19蛇頭上黎水人，去應徵

碌柒啦你

之前同個女仔ig識, 傾咗幾個月之後諗住約出嚟影相(我地都係影開嗰啲嚟)
但點知有個仆街舊同學知道咗之後又話想跟埋嚟(佢都係影開相, 而且仲影得唔錯)
咁之後就介紹咗比佢識啦, 但點知條仆街識完人知後就瘋狂狗公人, 做埋好多好撚無恥嘅野, 但好彩個女仔唔受, 然後個仆街同學就block咗我了
唔知個仆街舊同學做過咩嚟咁, 依家個感覺好怪咁, 佢好似唔多想理我咁, 同埋我都唔好意思再揾人啦, 介紹咗個狗公比佢煩鳩咗佢咁耐
利申: 個仆街同學以前溝過我妹同埋另一個同學, 有人想知再講

今日知道咗ex拍緊拖了，個人崩潰咗喊咗好耐
點解2年都未放低到佢...覺得自己好廢

我想知妹妹

唔怪得之比人fdzone啦，識埋d咁既人既男仔我一定唔會想佢做自己男友
btw你都好野，溝過自己個妹既狗公都好意思介紹比人

無啦就係表白完
odd過一排
諗過斷聯絡 都做過
但係覺得佢好重要 同埋我自己都唔開心
依家咪普通朋友

其實我有時覺得佢玩9我，但做朋友又無話咩玩唔玩9 係我諗多左既

你老尾條教畜水鳩我入乞食科，諗諗下畢業賤過做廚房。直接reject offer

咁佢都係揾食姐, 咁我妹唔受佢又另一回事嚟嘅對我冇影響
不過只係佢溝我妹(仲有另一個同學同埋呢個女仔) 嘅方法都係好撚戇鳩同柒, 人地唔受就係咁煩鳩住人, block咗佢又要開過個帳揾返人

要接受現實，已經過左去，搵下個啦

物以類聚，人以群分
你介紹d垃圾比人即係話比人知自己都係垃圾

有幾乞食先

作為一個男人，如果呢個情況你肯約佢又肯去
一係你有一絲希望
一係條友係仆街

我其實一直都有心理準備呢一日黎，但原來知道咗仲要佢親口講，會崩潰到咁

Ou中文系你話呢 同分嗰D入cu engine city ee 睇完今年admission score，我有科心水用上年分夠lq，希望今年入。
最好當然升分入好Ｄ

因為你愛過佢 唔係覺得重要既人，又點會傷心呢
呢幾日放縱下，然後再慢慢接受新生活

教畜死全家

我宜家個人一靜就會諗起佢 點解要俾我知

佢有講過會陪我係因為無女
我表白完佢對我都同以前無分別
見佢whatsapp好多女

反而係我自己冷淡左好多
我之前以為有機勁痴佢 連啲同學都我同佢係咪一齊
但之後失敗左我就保持返冷淡 朋友咁相處

女仔咁主動男仔唔會識珍惜

個陣真係好鐘意佢

絲打 我都係今日先發現原來自己仲咁鍾意佢

唉 但幾鍾意都唔好再表現出黎
佢當我好朋友 我依家連whatsapp都好少搵了

以前日日都傾

我今日崩潰嗰陣表現咗 佢冇再re我了
好廢覺得自己

你做左啲咩
我今日搵佢佢都無應我

收你做兵？
開頭熱戀期講d咁既野

我都想知
講下小小背景 就係佢都幾多人追
雖然佢應該全部都講晒比我知
之不過琴晚嘈左小小 話佢個同事成日打比佢傾公事
之後再問 就講左上面啲野
佢話我逼佢 但係明明我小小嬲都好合理姐

我剛剛同女朋友散左 我拍拖從來唔會過問女朋友工作上同埋佢生活圈子既事 佢要俾你知 就自然會講。

同埋唔覺第幾位有咩關係 一個人按住唔同情況 個排位唔同 無咩好介意

或者愛情上 我都係失敗者 無咩資格教人當我9up啦

巴打 我岩岩都諗通左

唔係咁鍾意你掛

有幾次網上面識到女仔 開頭傾得好密同開心 大家feel到大家都有好感 一個月之後約出黎見 但問題就係見完之後就再無第二次 連wtsapp 都好少覆 什至無覆

真係好辛苦 自己性格內外 面對面個陣有d尷尬 又諗唔到話題 成日deadair 近排開始覺得攰已經唔係咁想主動去識女仔 宜家仲有個一個女仔幾岩傾 呢幾晚都有傾電話 仲約左下星期見 但諗返起上面既情況就驚驚地 變左有d唔係咁想見 驚無左佢唉

你又唔洗咁驚
你地好傾唔等於好夾架嘛
約左出黎 相處下 先知大家係咪適合大家
網上既相處根本唔可以作準
同埋你都咪比之前失敗既經驗影響啦
只會更加衰
簡單d黎講 你唔好抱住一個佢一定係你女朋友既態度出去見人
咁你應該會輕鬆d

i know that feel

sorry 笑左

今晚嚟場通宵秒回
冬至 吹吓水先

最近為左工作搞到無心機顧自己興趣 我連遊戲機都唔想打

一直諗緊感情事 分左手三年
朋友睇自己好多fd 係唔係都話多女
But自己一直搵唔到女朋友
又到聖誕呢啲節日
情緒加重左

你唔係感情有著落咩 仲打咩機

朋友間講笑冇就追
婁敗婁試 實得 加油

1月定2月先可以再見佢呀

新年同佢拜年囉
近派工作搞咩

岩岩放車搭車返屋企
返工個度都幾好笑

首先一個同事整親條腰 幫佢頂更頂到好累
跟住累到將「勿跟車走」寫左做「忽跟車走」 個同事居然幫我送左上車
最近呢兩個月表現幾好，大粒開始比D重要野我做，唔想衰係呢D低B野到呀
如果順利既話，出年應該有得升

成日好似對任何事都無乜特別感覺無興趣咁，又岩岩分左手，個人好空虛好頹

呢排好多人拍左好多年，都散左。

佢最後最後都係好決絕
我開始則疑呢5年係咪愛過

我諗我對我男朋友嘅感覺變左
我唔知係我已經無左新鮮感定我已經無咁愛佢
佢仲咁愛我令我覺得唔舒服

我可以點做

如果你係因為有其他男仔吸引到你而令你對你男友個FEELING變左
唔該你唔好害人
放過佢

臨近聖誕送頂帽 俾佢

無追開，可以講多次？

我連自己都唔敢相信原來我係咁鍾意佢 鍾意到不能自拔

自己 A 定 O
係O臨近聖誕整頂 俾另一半諗起都

ching係咪受左好大打擊
咁想人地戴帽

我的情感 我一切情緒
剎那彙聚成海成雲成雨

放心 無其他人吸引到我
我係呢段關係都無做過任何對佢唔住嘅事
只係唔知點解呢排我對佢感覺唔同左
可能過一排就會無事

咁你當初點解會鍾意佢
諗番先

兩個人決定一齊唔係咁兒嬉掛
雖然我係支持愛一個人唔需要理由
但係都唔好咁易就冇FEEL呀..

佢好鐘意我，我後悔當時心入面嫌棄佢，唔夠靚唔夠高，但我又真係對佢有感覺。我覺得自己值得更好，最後我都係同佢分左手。
後來，我撞到佢幾次，次次都有say hi，但佢次次都好似好想回避。直到Christmas party返返中學，想趁機揾佢影相，佢又一次扮見我唔到，匿埋係課室唔岀黎。跟住我開始覺得好掛住對我嘅好，同佢嘅相處，好後悔自己帶比佢嘅傷害，一定比我而加難受一百陪，我好憎自己傷害左一個咁鐘意自己嘅人，DSE都係佢陪我度過，好廢啊我真係，我應該由佢，唔再岀現係佢嘅世界，定係返去同佢講對唔住？我討厭而加先諗通嘅我。

好迷惘
我好似搵唔返當初種感覺
佢好愛我 佢愛我愛到想同我結婚 但我諗住係拍到幾耐就幾耐
但你明唔明 我地先得嗰廿歲 講結婚真係會唔會太長遠 同埋佢次次話幾時求婚 幾時見家長 幾時結婚呢啲話題 我就feel到好大壓力同好大壓迫感 佢講到呢度我都會笑左佢算
我真係唔好唔鐘意提結婚 我連我畢業出嚟做啲咩我都唔知 仲講結婚

現充須爆炸

又話通宵回postt 人呢

我覺得你真係放過人算吧 俾人地專心大學算

今日我睇場

唔想再接受新嘅人+身邊嘅異性太on9睇唔上眼

拍兩三年拖之後係咁，未平平淡淡

呢到2點之後我睇場

嗯，我都覺，好想佢真係入到演藝學院

咁佢依家點？好似大學degree收得高分Ｄ。演藝就interview 重Ｄ

就黎又返香港過Sem break，啲朋友一聽到話我同佢講左我會返未，我未
我認，我仲鍾意佢、掛住佢，但大概只係未搵到另一個鍾意既人姐，理智話我知，一刀兩斷最痛都最快

9月sem break完 12月又sem break?

都quit撚咗話知佢死

人？

其實佢讀書唔叻，但佢唔係hea果啲，一直都有温書，佢玩drama，有朗誦，好鐘意表演，唔會驚觀眾，唔驚人點睇佢，想做演員，偶像係發哥，哈哈。

佢入asso?咁就真係唔好搞佢。演藝學院我真係唔太清楚，識人都係有drama experience no offer。但無嗰個好似反而有

M到有d野刺激到情緒又開始失控
本身個人慣咗就人，讓人，好多野都冇所謂。到而家拍拖都會係咁，慢慢覺得有d野真係會介意，唔開心，所以同佢講。
但每次講完佢都話佢個人就係咁，唔會改變。咁可以點？
問問下唔想再問，我自己收皮算。

可以點

唔係啊，佢仲讀緊中六，反而讀緊asso嘅係我

同問。果陣問佢咁可以點？佢話佢都唔知，無解決辦法。
最後都係我自己唔好咁介意算。

佢文科定理科？文科就小心Ｄ無得屈weighting入大學。你都中學畢業，你番中學托咩
你依家就咪搞佢，你依家整佢佢一定憎你成世

sor miss你留言，佢自己都唔知ans。你expect一個外人俾咩ans 我覺得拍拖係兩個人嘅事，你地商量唔掂，你咪慢慢改變自己方式，等佢改lor
lm有經驗巴絲教路

加油 做到咁攰 小心身體

係咪壓力大 人都攰埋？

唔愛又一齊唔到咁耐嘅
或者係時候呢

放佢走

Sorry 有啲事開唔到連登

咩事呀Ching 講嚟聽吓

算啦 道歉都冇用 盞加深痛苦
由佢自己再識人 慢慢走出陰影

點解你唔同佢講？

點解唔試吓行多步？

又唔同我打氣

我想知你介意啲咩？

多謝你幫手
打氣？
你講吓咩事先

你睇番上面la 我有Ｄ覆咗就唔洗重覆la 你之後接落去咪得

[member]我覺得係，你啱啱開始返工？[/members]

早

早晨

狗巴 你好燥喎今晚

係急症室等緊，書又無得温 你上面揾到我同狹菊傾咩未

野雞野雞野雞

未搵過 飛緊

點讀書先可以爆4

溫skills

上pornhub出出火先la

飛到係咁彈app
你講多次 得唔得？
Sorry

讀math/phy course有咩skill可溫
好擔心最後cga上唔到3.5

#696

溫formula？ sor 我都唔識
只能講句 加油

校園台學術台幫到你 無書讀教你唔到

教畜就係衰至叫教畜
祝你好運
我當年報中學都唔理個miss講乜
照寫 跟住入咗
理得啲教畜死 搏贏搏輸都係自己嘅
加油

男朋友尋晚去接個女網友機 我嘈左一大輪
佢唔聲唔聲走去接 仲係大西北屋企出去 之後送人地返元朗 我發佢脾氣 佢話普通朋友 覺得我搵野黎嘈
屌我之前去台灣打比賽佢都冇接過
我都唔知有咩普通朋友可以普通到接埋機 送埋條女返屋企咁濟

聖誕完全無人搵 (其實全年都係)
WTS響都無響過

咁就一世了

個個都無人搵架啦其實

[url][/url]

覺得好攰
做野又做唔好又要顧人際關係

行多步可以點，佢同我每次見親面氣氛都好曖昧，挨身挨勢、蹺我手
但佢係我離開香港之前寫左一大疊聖誕卡同生日卡比我黎緊呢四年，每一張年年都唔同，但好笑既係，都係祝我搵到人一齊，另加一封friend zone信，不停話我係佢最好既朋友，多謝我幫左佢咁多年
問心個句，放唔低就緊既，但都咁多年唔到手，唔係我既都應該唔係我既，只係同啲共同朋友講既時候，唔知我鍾意佢既人都會提起佢，呢樣好笑姐

我有同佢講過我唔係咁鐘意講呢啲嘢

返邊行

帶眼識人

好想要個男朋友

佢商科，啲中同約我反去睇sing con，點知會遇到佢呢個反應，我先意識到負左佢幾多。聽你咁講完，我都係收皮唔好搞到佢。。thanks ar ching

Merchan=_=

表情撚

只要係我能力範圍，我都會將最好給最好

但whatsapp已讀我，好唔開心

我都想

慢慢搵話題 約唔約到出嚟？

原來miss左，sorry ，你都啱嘅，但我發現原來我都放唔低佢 分手果時我應該要考慮到而加呢個結果，但我冇

This is Great

男朋友喺街撞到4年前嘅ex 之後同我講佢見到佢之後唔開心 咩意思

Addicted to pain ------ Alter Bridge
睇完歌詞再諗下
商科真係唔好整佢，你上年考完都知點解㗎la。唔洗多講

佢之前俾人

有都係一大班人

已讀我，搞到我冇自信搵佢

Iktf bro
一粒石頭扔落去都無水花

佢無講點解散

你叫你條仔係連登開個ac覆你呢個問題la 佢唔中意個ex咪唔開心lor,一話就係氹你lor

仲有4頁，一日推唔推得爆

同埋佢份新工 好似好多人追緊佢

下個會更好啊巴打

我想追個個連gp wtapps都唔會回

Iktf bro
就算見到面 感覺唔想見到我咁
我會消失 讓自己一個抑鬱

番工想識個女同事
一開始問佢拎咩聯絡方法好

平時都有吹下水傾計

搵佢傾下計先啦 慢慢混熟 你做邊行架

唉 唔知點代入你心情
順其自然 巴打

關心吓佢 氹吓佢

推唔爆

搵過下一個啦 唔夾

其實我都唔知自己想點 除左等佢返黎之外

聖誕節有野想貼

第一次聽到呢啲事
俾啲時間靜吓

貼啦

未搞掂

我留100次就爆

岩岩今日又同舊同學出黎食飯，
又見返以前一個好鐘意既女仔，
食飯個陣係好似無咩照樣飲飲食食吹吹，
但當返到屋企，自己一個係間房到，
就有種講唔出既頹由個心到湧出黎

今日又見佢snapchat同佢鍾意嗰個女仔出街

我記得你同我講過 你好中意聖誕節

我好掛住你
真係好掛住你
希望聖誕節你可以同你中意既人過
我做唔到 希望你做到

你block左我
我唯有係呢度同你講一聲
聖誕快樂
分手快樂

如果以前可以令自己可愛點
不安脆弱時候沒有亂
若那日你沒離棄我
已是某段情歌

回憶的刺 想念痛多一次
只求不相見

多謝各位巴絲指點
我知道常用一定係最好方法
今次真係唔想放棄 以前放棄嘅嘢太多
Sorry,依幾日忙到覆唔到

9月冇Sem break 12月都冇 得1月有
利申：台灣

你三個月前嘅post

9月我先黎台灣開學 基本上每5個月返去一次

笑死

屌 今日盤點 班同事居然係一個50塊膠布既盒塞左94塊入去 數死人咩

叻

既然你知一刀兩斷仲好 就努力讀書啦

收到，努力緊喇（唔好屌我上連登）
隔左兩年幾先讀返書要時間適應下

其實男仔收到手作野係咪會仲開心過就咁買禮物 ？

其實男人好簡單 你比佢扑就好開心

大時大節最緊要環保

掛住唔應該鍾意既人
我傷害左你 同時都傷害左我自己
我想一個人靜下

睇得出

ot左一粒鐘

成班我當係老死既fd出曬嚟玩,但冇人叫我
依家好唔開心,唔知自己做錯乜
明明一直都有講有笑,仲要以前大時大節都有約出嚟

可唔可以捉d it狗去打靶

去識女朋友啦

最近先分咗手
依家先個人充滿負能量

咁試下識男朋友

入黎隻秋啦

散左都有成個月 隔左咁耐尋晚開始傾返啲野發現仲係好愛佢 日喊夜喊好難受

慢慢黎，唔係即刻好返架呢D

好想好低賤咁食回頭草 可唔可以拉住我

警告你唔好食呀

菊花食火藥嚟？

食回頭草好痛苦架

一隻二隻出曬街

唔主動啲同人吹水 再熟啲吖嘛
搵吓話題

唉 過去終於過去
留下了當初一切在懷念
唔好諗咁耐
今晚同屋企人食咩嚟？

發生咩事先

咁醒目 佢未瞓醒？

佢地唔搵你 你吹雞搵佢地囉
有時係咁

聖誕節唔好隻秋 27號先

佢點解同你分開？

你今晚點 冇出街？

OT完都7點先收工，聽朝仲630起身，點出街

最近同個男仔frd熟左好多 上年已經知道呢個人嘅存在 但今年先frd 佢好照顧我同我2個朋友(我地都係外國讀緊大學) 成日黎煮飯俾我地食 所以成日覺得佢好似大哥哥咁(真心似 非mk召牙哥feel) 佢同我特別多skinship 但可能我比較細粒所以容易搭膊頭/ku頸/摸頭 搞到我有時都心動 但問題黎啦 佢都有同我地傾過心事所以知道佢係有對象 想溝一個女仔 我應該點好 我好亂呀媽咪

希望你地睇得明我講咩

咁賤既條友，無feel仲亂身體接觸

我明呢種心情，但我情況唔同D

其實係我話要分開 佢冇我想像中咁愛我 嫌棄我有輕微焦慮覺得煩 我都唔想再扯住唔放 心諗如無力挽回要懂得放手 當初又係佢表白先 當我依賴左佢佢又唔鐘意喇 好心痛焦慮我想架咩

慘 早啲瞓 聽日起身返工

外國唔出奇 文化慣咗
佢有對象就算啦 唔好諗多
你覺得唔舒服同佢講 好尷尬 唔想咁

你點焦慮法？有冇睇醫生？

cool頸喎

係呀 玩吖嘛
好多係咁 真係唔出奇 外國經常咁玩

好撚頭痕

樹窿telegram 傾可以嗎？

可以

？

諗住咁樣推爆個post

中意一個人 但唔知對方咩感覺 可能只係當你朋友 想更進一步又怕會連朋友都無得做

唔好亂黎，利申：中左伏

講下你地有咩互動

冇仔

我只是個水泡

rip

鐘意嘅女仔傾WhatsApp
隔好耐先覆一次
有時有其他frd搵佢佢會秒回個frd而最後先覆你 覆完即off之後又隔好多個鐘先回
其實我係咪一隻俾人用嚟攝時間嘅兵?

見到佢online成粒鐘都唔睇我msg
之後一回完我就off 仲要同我講我係同梗嗰個人吹水(我都識佢)
心鳩淡

Rip

條女勁喎屌你

好想屌佢一鑊不過又做唔出
最後都係認真回佢

肉體上屌